精神！

精神！

訓啦

即刻起身！